{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66792&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선백두대간약초나라"
    },
    "text": "江原道旌善郡雪花村キル78*37にある「白頭大幹薬草の国ペンション」は3棟に構成されており、コミュニケーションと交感、治癒する部屋があります。様々な種類の薬草を植えてとることができ、生態体験も可能です。ブズベリーは車で5分、白鳳嶺カルスト地帯は車で9分、アウラジは車で3分の距離にあります。長期滞在も可能であり、入室は5時、退室は22時以降です。無料Wi-Fを提供しており、全客室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。スパは0号から04号室についており、無料でご利用いただけます。現在、会員権登録イベントを実施しており、最大20%の割引特典と特別イベントを提供しています。屋外プールは夏季に運営しており、天候によって変動する場合があります。炭とグリルを利用したバーベキュー施設もご用意しており、使用時に追加料金が発生します。定員を超える場合は入室できず、保護者同伴なしには未成年者の利用が制限されます。 ペットの出入りはお断りしており、紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災発生の危険性が大きいものの使用やゴミの出し方に注意しなければならず、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江原道旌善郡雪花村キル78*37にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は何棟ありますか？",
            "answer": "ペンションは3棟に構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何をすることができますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な種類の薬草を植えて収穫することができます。また、生態体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはブズベリーや白鳳嶺カルスト地帯、アウラジなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのWi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではスパや屋外プール、バーベキュー施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車は可能ですが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの火災対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用やゴミの出し方に注意し、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 389
    }
}